觀塘十件速龍跑左幾百米 一條友都捉唔到

屌你，有兩件捉咗呀

係 now 影到

2位手足係前線定街坊

果兩件唔似義士 / 街坊

街坊

似唔關事

捉食煙

:唔係禁區食?

我聽到佢哋喘晒氣，之後又跑唔郁。真係廢，真係又氣促又聾

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

搜緊車

有司機被捕

社工 + 議員助理

係咪好多遮又有豬咀，4眼嗰位？

係
屌

唉
淨係遮都仲有得拆⋯

豬咀唔帶得出街？

好難鋤得入

豬咀有幾難拆呀
幫朋友裝修唔得咩

整figure上色都要
臭到仆街